CLBS 下一隻EYES

點解EYES 升咁多咁多人討論，但CLBS冇人講，明明佢琴日都拎咗FDA approval.

因為clbs無升囉

有研究過呢隻野

賣點係重生療法
暫時研究數據幾好

短期升唔起係因為武肺對Clbs個臨床實驗影響巨大
好多成果，臨床實驗結果 都會拖延到2021年-2022年中

呢段係ceo探訪 有興趣可以聽下 清楚講左 時間

利申已斬 打算過幾個月先進場/埋伏好少股份

15th Oct $7.00 Call

入1000股玩下

因為佢醫療既對象小 好似只係有幾十萬人需要

半倉多少少坐呢隻
望10蚊會唔會太bullish

最高90000係咩玩法

9萬合1

10 合 1 左4次

我新人
問下咩叫 10合1

10 股合做1 股

Thankyou so much

美式妖股

見到個盤前，係精神既

終於識爆上一野

$7 call

2蚊以上入是否不智